### Simple compiler
Этот проект реализует эмулятор машины под названием Simpletron и компилятор языка Simple из упражнений книги Харви Дейтел, Пол Дейтел "Как программировать на C++"(ссылка на книгу и номера нужных страниц будут указаны ниже).

Проект запускается, но не протестирован до конца, некоторые программы на языке Simple могут работать неккоректно.

Проект является выполнением упражнений 8.18-8.19(стр. 574-580), 20.12-20.13(стр. 1132-1134), 20.26-20.27(стр. 1138-1149). Ссылка на книгу: https://disk.yandex.ru/i/vYazEW8ifBWrDg

Входом для программы является код программы на языке Simple, который сохраняется в файле SimpleCode.txt(распологается в каталоге build). Примеры программ лежат в каталоге Simple_examples_of_programs.

Для запуска программы необходимо склонировать репозиторий, зайти в терминале в каталог build и выполнить следующие команды для сборки и запуска программы:  
cmake ../src  
make  
./program
